遺產同負債問題

家父死咗幾年 知佢mpf大概有500-600k 但負債多過600k

咁如果我宜家去攞 係咪都要承計負債 債權人會唔會收到通知 定計咗去壞帳就可以唔洗還？同埋個風險會唔會好大成個攞遺產嘅流程係點？

要還

印象中，要還左有剩先係你既

負債>遺產
成份遺產還哂, 突出黎既負債唔洗還

唔洗還既話 未個個死之前都借一大筆

啫係幾時攞都好 都係要還同埋無淨